想開個“你答我問”，你答我問

如題

邊個成日話人有左冇右但自己有大冇細

乜撚野po都見到你條撚樣

當你開丁圖post點知係欣宜圖時，你會話。。。

2

學數學易唔易

靚仔

樓主係傻鳩

樓主靚唔靚仔

所有 樓主 都是 連登仔
所有 連登仔 都是傻鳩

所以：

欣宜

如果你要同一個人係荒島生存一年，你會搵邊個?

4

如果你要為愛設一個期限，你希望係幾多年？